有冇人好似我咁 長期WFH 但乜嘢都唔想做

唔想溝女 唔想打機 唔想睇Netflix 唔想睇YouTube 冇乜特別嘢想買 個人冇乜動力 唔知可以做乜 每人就只係落街食早餐午餐 之後漫無目的咁過日子 搵d舊同事傾計 又唔so我 d朋友又要返工 成日自己一個人

係 冇動力

等死

番工完全唔洗做野？

講緊WFH唔駛做野 返工既日子當然要做野

本身都鍾意影下相 、行下街同睇下動漫野 但而家完全唔想做唔想諗我係唔係有病？

瞓到九點，開機扮online , 再瞓到十點先起身
清晒啲mail之後，要開會就開會，無會開就呆左
十二點就返去床到碌手機，或者瞓到兩點
兩點煮個麵，一路食一路望到個mon ,無事就無事，有事先再算
呆到5 點,機就online 但人已經行開左
6 點熄機
咁又一日

夜晚無堂食，約唔到人出街，其實好悶

我wfh忙撚到仆街

好幸福，我wfh都要做野

WFH都好忙

Wfh好大壓力 部公事電話我柯屎都拎住
廢事miss call有咩誤會
打機都集中唔到精神 成日凝住有call到
反而喺office有嘢做就做
冇嘢做想瞓就瞓 睇youtube之類

你連興趣都冇
咁真係冇人幫到你

wfh 已經9個月 要揍仔幫手做家務
我就想得閒啲 可以打機
返工無幾日又好鬼想再放假

無人睇住自己做野嘅時候，個人就會好容易變得無動力、無方向。

呢個生活岩岩開始嘅時候好正，
但當日復日嘅時候就會發現好似咩社交都無咁。

Exactly 覺得自己好頹廢

係，每份工wfh嘅狀況都好唔同。

我舊公司wfh就係咁既情況 d人唔理你wfh照打比你 問你野 訓又訓得唔安樂 打機又冇癮

其實都幾寫意

我覺得係有少少焦慮，你當俾自己take a break 頹廢下就得..

我同你類似，我本身係可以星期六日事無大小咁排滿曬啲嘢黎做，但一心情差youtube都唔睇就咁攤喺張床度

wfh都要做十幾個鐘

WFH都OT到狗咁

所以我今個星期啲wfh都自願返咗office
我公司shift住wfh
呢兩朝都瞓到成個口罩都係口水
瞓醒就睇書 睇新聞 睇youtube 放工

係呀！養到個人懶晒，當有野做既時候又唔想做或者hea做，好折墮